(多圖!!!!!)強烈要求Lihkg設定會員內容不可被解密

話到明會員內容(member only content)發佈者set成會員內容 就係想淨係比會員, 連登巴絲見到 唔想其他外人睇
DLLM你啲解密狗成日係到解密
你有冇尊重過發佈嘅人啊？

如題
(!!!!)強烈要求Lihkg設定會員內容不可被解密
agger
(食屎啦解密狗)

解密狗你就逐個逐個同我解

除非quote完睇唔到

所有淨係識見"多圖"先入post嘅 都同我jj插沙

唔解咪睇唔到囉

整個加密台 入面所有回覆全部都係加密咪得
但佢一定唔會整

我一方面想剩係比連登囝睇，一方面我又想比街外人知

我真係好bitch

佢係要解嘅，佢copy你加密d嘢自己開一個post都得啦

技術上點做
應該最多只可以令佢解得麻煩啲？

無可能
無論你點整
到最後佢地都有cap圖再post出黎依招

bam ac

只要加密內容冇法被修改咪得囉 最直接簡單

推

再開ac

cap圖

死番去自已捽碟啦

樓上好波